中國又喺到搞事

好人好姐點解會制裁你？又點會取消香港關係法？

攬炒唔係口號

推

支那唔出現係香港咪無事囉

行得正企得正好人好姐怕咩俾人制裁

諗起尋日火車站聽到個師奶︰「我實企警察果邊架！你唔出嚟搞事警察邊會打你。」
原句奉還

好人好姐 點解美國要無端端制裁你

good ball